精蟲上腦連命也不要！19歲少女確診新冠肺炎 送醫途中遭救護車駕駛性侵

近日印度傳出一起誇張的強姦案件，一名19歲少女確診新冠肺炎，經由救護車送往醫院的途中時，司機竟然將救護車開到荒郊野外，對少女性侵得逞，之後才將少女送到醫院接受治療。

根據《太陽報》報導指出，這名行徑誇張的29歲司機名叫諾法爾（Noufal），他在5日晚上十點左右，將一名40歲與19歲的女性送往政府綜合醫院就診。但是當抵達醫院時，醫院告知床位不足，僅能收容一位病患，於是諾法爾帶著19歲少女前往另外一間醫院。

但是前往另外一間醫院的途中，諾法爾竟然將救護車開到荒郊野外，對19歲的少女性侵得逞，途中，少女偷偷打開自己手機的錄音功能，將過程全部錄下。之後諾法爾將少女送到醫院後，對少女致歉，並要求他不要把這件事情說出去。但是少女立刻報警處理，並且將錄音檔交給警方，才讓整件事情曝光。

據悉，該名少女已經確診新冠肺炎3日，期間一直待在親戚家中自主隔離，直到5日晚間才由救護車送到醫院，諾法爾在侵犯少女的過程並沒有身著任何防護設備。而此次也並非諾法爾初次犯案，早在2019年時，諾法爾就因企圖殺人而遭到起訴。

當地衛生部長謝利嘉（KK Shailaja）痛批諾法爾的行為不人道，並且質疑，「依照規定，醫護人員必須在救護車上，但是為何在此事件中，卻只有司機在車上？」事後，謝麗家承諾，未來將會採取更嚴格的措施，避免再有類似的案件發生

點解今日咁多癲撚線新聞 陰謀論咁講 想spin走咩post

咁大家不推文咪得

未睇先估印度

成日都有印度強姦新聞
到底係有人計劃宣染
定真係咁多

有無真印度人解釋一下

係咪得我一個估香港

你係咪攪錯咗香港嘅強姦犯做醫護人員？